有無人push id 都被人盜用左？

我昨日註冊呢邊，
點知push id被人偷用左，
有無得report 條hihi 仔
好在有剩isp email ，
有無人一樣情況？